懷疑iPhone副廠電仲耐用過原裝電

我部5s幾年前自己換左電

叉左500幾個cycle仲有99% capacity

出去換電唔怕比人換埋其他零件？

有無諗過其實係舊電問題
比唔到data部機😂

叉左500幾個cycle冇可能有99% capacity

有既，本身舊電實際容量大過設計容量好多咪有可能
至於點解同一個size可以大咁多
無曬d保護零件咪可以大容量d

其實係真，大廠既副廠電係耐用過原廠電，apple不嬲都好保守除左粒u之外用其他硬件都係用上一代既技術，因為舊技術相對新技術風險

上一兩年有間美國鋰電芯廠amprius發表左新技術，密度高左同時降低左過放對電池既損害，而家差唔多全部大副廠都係用呢隻電芯再自己組裝成電池，
有d電池保護晶片果d都用埋德電，基本上全部外國料，中國組裝

淘寶只要唔好貪平，的確係好多副廠電好過原廠電都係講緊百令蚊人仔

唔係吹虛淘寶貨，而係講要搞清楚apple係買系統送硬件，如果你當左佢既配置係最高既準則你就真係變井底之蛙，唔好比apple 困住自己，個世界係好撚大

幫人換飛毛腿 品勝個d好過原廠

你究竟知唔知iphone內部結構係點
你以為拆左零件就可以擺大啲舊電？
偷零件唔代表有多啲位放電

人在外國諗住買ifixit電黎換
有冇人用過

我諗佢意思係舊電入面既structure唔同

我理解錯sorry

換左粒淘寶電
重襟用過新機果舊

我就係用飛x腿電池

用咗咁耐乜事都冇

而家發覺真係唔可以信哂蘋果

比啲證據黎囉

根本手機電池就好低技術

大陸好多廠都做到

你以為得蘋果電最勁？

自己換完電
早排去旅行上飛機好撚緊張

出去換?自己淘粒電返黎換睇住youtube換有幾難。先達班mk都換到，你手工唔係衰過佢地啊?

老實 $228就梗喺原廠 $635我買粒飛x腿 品x 深圳收貨，華強搵人換仲好啦

華強手工收幾錢？

假設你舊電真係capacity 大左，但個計%個容量係用原廠電capacity 定副廠個舊先

500cycle 仲有90%既話， 我懷疑你舊電本身買返黎唔係0 cycle 喎

我都覺
原廠用一年開始有問題
買左飛毛腿用年幾狀態仲良好

巴打知唔知，買電俾香港師傅換收幾錢？

請問飛毛腿幾錢？for iphone 幾？

我iphone6 $150左右
應該所有款都有

唔該 巴打

btw, $226 原廠換電真抵

有人都推呢隻，點睇